可唔可以交換特首，賀一誠換林鄭

交換啦喂

你唔好低能啦 咪又係中共班子
我地唔係要呢啲

係2舊屎當中揀? 直接揀過啦 換咩

你想要埋23條？

澳門賀一誠其實係中國浙江大學畢業

習明澤quit咗嗰間，僅次於清華北大

之後賀一誠咪變林鄭
林鄭咪變賀一誠囉

要變既係個制度，係宗主國呀

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩